有冇人in左交通銀行retail officer trainee

有冇人收到offer

你收唔收到

冇 你有in?

樓主是本身有offer？聽人講今個星期開班？

你係邊度聽翻黎架？

有冇人收到offer?

依個job其實係做咩嫁？

收到offer 但之後臨簽約個朝收到電話話個training center因為疫情要close 問hr又話未收到order話要取消個program 佢話幫我keep offer 但到宜家都仲未有消息

有冇揾住其他工做住先

8月中打過去問 問佢乜都話唔firm 淨係話應該8月都開始唔到 之後早兩星期打過去冇人聽 留口訊都冇回覆
利申 宜家就係做緊hkma bank talent program 諗隻做住等人工少勁多

四日

頭一個月即日通知就走得 第二個月就要兩星期

Same 岩岩先睇到post 原來咁多同路人

Ching有冇考咩牌 當呢段時間考sfc算

你交銀連interview都未in?

其實我覺得個program好大機會凍過水

一個月前打過去 個HR都係求其hea下 乜都唔知咁 已經冇乜期望

我都唔知原來有收費如果係 應該可以打過去claim返

[member]今個星期打去有冇人打得通 我打唔通［/member]

成個星期都打唔通？

我都有offer hr 嗰邊有冇消息話幾時開training center

簽咗約未

呢度應該冇人簽到約啦 個個有offer 但hr就話幫我地keep

hr叫你去開戶口？

正常都要開個出糧户口 佢比電話你叫你整定户口先 不過冇諗過簽唔成仲拖咁耐姐

師兄諗住hold offer?

夷家返緊另一份 返住等 假設佢真係幫我keep offer

返住其他工先 唔知交行幾時有消息

岩岩打完 都係冇人聽

想知你哋有冇update